東涌護旗手跑到邊？

支那旗？

jed

正wo

唔係仲有乜可以燒

應該只燒黨旗
燒國旗jm9

我們只做美國旗手

撚有分別，咪係度話咩愛國不愛黨
香港人只須要愛香港
身土不二

換手套呀

做乜燒沙灘支紅旗今日三號波

五星旗？

咁都上唔到熱門 搞錯呀

推

上面粒大星咪共產黨囉

其我覺得有分別只不過而家大部分人同時憎中國以及憎共產黨 所以成件事就變到冇咩分別

你啲手勢